測試你另一半有幾關心你

請Whatsapp你另一半同佢講
剛剛食藥個陣睇到有單大新聞

如果佢問你咩新聞

無撚聊

3句都明
但加埋一齊就唔明

閱

On9

可以

感謝分享🙏🏻

On9,小學雞咪咁玩囉

好快散

Pass